青衣連儂牆比人撕走晒，快去貼返

兄弟做野

推

幫手推

Tui
外國新聞都係取景青衣個連儂牆

Push

唔好以為好簡單
每次都要好多哨
唔好亂點人貼啦

各有各做

其實各區連儂也被清了，未有人補？
林奠真係覺得已平靜返哂。

冇因果關係1999

好多區補返晒啦

無post上嚟就代表無咩

唔好散播失敗主義啦

多d行出街去下其他區唔好成日留喺屋企

進

就係行過見到未補、想嬴先出聲。
有補當然最好，人人也出力。